發夢嘅手足小心呢個九巴車長

佢就係為人熟悉嘅「逆權」車長－葉蔚琳
人一藍 腦便殘
講太多冇用 自己睇

[轉載]
Facebook

Hkitalk:

唔排除佢會篤灰
總之各位發夢嘅手足小心啲